旺角巴打留意

九龍佐敦B2出口佑寧堂有需要可以入去休息有嘢食，教友
話可以去到12點

九龍佑寧堂
官涌佐敦道4號
3173 2356